# Набор задач на практику №2
## Срок выполнения (17.03-27.03)

- Написать функцию, определяющую в числовом массиве самую длинную последовательность повторяющихся чисел (4,4,4,5,5,5,5..), и возвращающую ее длину. Написать демонстрационную программу.
- Написать функцию, проверящую строку на палиндром. Функция должна возвращать либо 0 либо 1. Написать демонстрационную программу.
- Написать функцию, определяющую в двумерном массиве (матрице) строку, имеющую наибольшее количество повторений некоторого значения. Массив передается в качестве параметра. Написать демонстрационную программу.
- Написать функцию, определяющую в двумерном массиве (матрице) столбец с максимальной суммой элементов. Массив передается в качестве параметра. Написать демонстрационную программу.


Все задачи оформляются в виде отдельных файлов 

- task02-1.c
- task02-2.c
- task02-3.c
- task02-4.c

Файлы помещаются в каталог с именем студента (латинские буквы!), который, в свою очередь, должен размещаться в каталоге **src** репозитория. 